自稱深黃既連登仔，竟然走去睇大陸人畫既多拉 AV 夢

笑到仆街
同 08 年 “ 我係中國人呀 Hi “ 貌合神離

太撚好笑

有個 POST 仲要係到乞 Sticker

睇電視唔講政治
殺手好好看

貌合神離，巴打你啲中文

自稱愛國嘅中國人竟然用XXXX

自行填充

多謝你開個禁有意義嘅po

其實好普通
點解咁大迴響
香港台灣都係

多啦a夢係日本野。

所以多啦av夢係日本文化侵略支那既成果，點解唔睇得？

你傻閪黎？

負評我果 d 係大陸人嗎

你噏乜能呀

陳豪都係

你咁講我連中國外交部講乜都唔知得啦

錯啦，而家共产党封殺咗個漫畫，敵人反對我哋就要支持架啦

係粗口叮噹面前
咩多啦AV夢只係垃圾

原來文盲
難怪咁撚戇鳩

你繼續睇囉傻西
低級趣味

就嚟連同中國相連嘅空氣都唔畀呼吸

香港有你呢 d 弱智點夠你玩

好似係馬拉人畫?

唔計政見，楊明套迷網都幾好睇

g

屌柒你同我有無睇無衝突

仲要唔撚好笑勁撚無聊都咁多人講

大陸打壓同人漫畫 聽聞微博唔比再po

支那已經河蟹咗啦

人地支那西就係禁撚左套漫畫 樓豬仲幫手禁埋一份唔比佢外傳

睇支那仔點樣比人打壓都幾好笑

分化
拉

露曬底

因為嗰作者俾支那逼害 要支持

拉

我都唔明 GV周街都係啦

樓豬職業係咪師

請善用起底功能

吓今次連台灣人都好多人睇喎
連蔡英文政府裏面今日都有人用呢個梗整新圖

泛登仔：政治歸政治 漫畫歸漫畫
利申：五毛，pr公司，分化撚

正到喊
睇完套多拉 AV 夢第一次覺得自己係中國人

粗口叮噹係廣東話粗口同俚語嘅教學片

分化撚一起底就露曬底

樓豬咁快放工

咩係大陸人

睇完又點 佢有錢賺？定黨嘅實力又強大咗？

咁 Ok 啦
大家以後係連登 share 多 d 大陸野
他媽的牛逼

特別在作者俾人拉咗

人地新畫左張圖笑鳩黃之鋒啦

唔好偷換概念啦
個作者本身都被網絡審查搞緊
最新都有暗諷極權
份嘢可以咁大回響係有出色嘅地方
唔一定要逢中必反嘅

開工了

微博原文被bam wor樓主傻西

人地仲要畫圖笑9黃之鋒 (但又唔撚敢講名)

大咩陸啊邊個大陸啊非洲大陸呀

已block樓主

善用起底功能

東江水係中國既咁你又用
憎政府你又拎$10000

一來睇唔洗俾錢，再者多啦AV夢俾中國封殺，另外本身BL依個Topic係中國係禁忌黎，中國之前有單寫BL被捕判10年
敵人反對我支持，係咁既情況下都唔睇得？

好掛住個和你飛嘅gif

原作者叫你企開d啊on9

好感動，係連登屌支那野會被人話分化撚
世界變

失敗師

block左樓主

支持民主自由就係手足

On9 原作者點講唔代表封殺唔存在架

補Link

佢屌鳩gphone又點睇

唔講政治啦

佢屌鳩黃之峰喎

Wfc

個畫家根本就係個咁啱受到共產主義鐵拳制裁嘅大陸人，佢畫啲嘢無論去到邊一啲稍為文明嘅國家都唔係啲見得光嘅嘢。但就因為佢被大陸ban咗就攞出嚟講。成件事根本就係對人唔對事。就因為被中共搞，所以明明錯都變啱？

中共打壓人權，大把嚴重得多可以講。而家最搞笑，係個畫家唔買帳。

呢啲嘢唔好話post喺微博，你放YouTube，Facebook都會被人report同埋ban啦。

連登仔以前日日都屌佢政棍

收爹啦

有ali 手足黎
點可以唔支持

多啦AV夢作者禾野男孩：黃之鋒係比屎尿屁還令人作嘔的東西！

喂支那狗

認同係個作者柒 亂鳩咁揀平台post
但Youtube Facebook ban完你唔會要求你打道歉文
同埋post Twitter 係唔會有問題
但中国係唔會有一個好似Twitter 咁嘅平台

睇完咪算，唔知點解周圍傳，嚴格已經算r18g？睇下可以，要俾錢嘅我不如睇pixiv算，打開dmm睇av都好過佢（唔知海外ok不，我就開vpn玩過game

啲黃衛兵同支那小粉紅話抵制美國貨有咩分別

佢畫出黎，我覺得有趣咪睇囉，我理撚得佢邊個畫，又唔會令佢有得著，分分鐘仲要俾中共拉鳩埋

我都唔明有咩好笑
新一代00後笑點低到咁

證明文化侵略成功，但佢仲係一頭奴隸

兒童色情啊喂，仲唔快啲舉報俾公安聽

炒車lu
有咩感想？

2020年兒登仔:我係中國人呀hi

起底樓主
明晒
block